{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101994",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 G"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数28室で、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。会員の場合、特典を受けることができます。注意すべき点としては、全客室料金が2名基準であり、3名以上は追加料金が発生します。3名以上の予約の場合、あらかじめ電話をしておいて、追加の布団が使い果たされることがありますので、ご注意ください。駐車は1部屋あたり1台の車両のみ可能です。客室内のネットフリックスプレミアムが利用でき、テレビリモコンを利用してネットフリックスとユーチューブを楽しむことができます。無限の客室は11:00~22:00まで最大8時間利用可能です。Gモーテルは清潔で快適な客室を提供し、訪問客の恩に報います。訪問者のレビューによると、バスターミナルから近く、様々な施設に隣接しているため、余暇時間を楽しむことができ、客室は現代的な便宜施設が整っており、リラックスできる休息を提供しています。都市旅行や周辺の名所への移動が便利で、リーズナブルなコストパフォーマンスを誇っています。防音は少し不便な点がありますが、親切なスタッフと低価格などを考慮するとおすすめの宿です。値段の割に手頃に感じられ、週末は少し安いです。ベッドはきしむ問題がありますが、除いては別の部分がいいです。全般的にリラックスできる場所であり、価格に比べてこれほどの場所は見つけにくいと思います。ただ、少し古いアパートの感じがあり、随時駐車場の席がないので徒歩で移動することをおすすめします。さらに、全客室にはシネホテルが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何語の案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "会員の場合、何の特典を受けることができますか？",
            "answer": "会員の場合、特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "全客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "3名以上の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "3名以上の予約の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3名以上の予約をする場合、何を事前にする必要がありますか？",
            "answer": "3名以上の予約の場合、あらかじめ電話をしておいてください。"
        },
        {
            "question": "客室内のネットフリックスプレミアムはどうやって利用できますか？",
            "answer": "客室内のネットフリックスプレミアムはテレビリモコンを利用して楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "無限の客室利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無限の客室利用時間は11:00〜22:00までです。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "Gモーテルは清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、Gモーテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、Gモーテルの客室は現代的な便宜施設が整っており、リラックスできる休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルはどのような利点を持っていますか？",
            "answer": "Gモーテルは都市旅行や周辺の名所への移動が便利で、リーズナブルなコストパフォーマンスを誇っています。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルにはどのような欠点がありますか？",
            "answer": "Gモーテルの防音は少し不便な点がありますが、親切なスタッフと低価格などを考慮するとおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルの値段はどのように感じられますか？",
            "answer": "Gモーテルの値段は手頃に感じられ、週末は少し安くなります。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルのベッドにはどのような問題がありますか？",
            "answer": "Gモーテルのベッドにはきしむ問題がありますが、除いては別の部分が良いです。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルはどのような場所ですか？",
            "answer": "Gモーテルは全般的にリラックスできる場所であり、価格に比べてこれほどの場所は見つけにくいと思います。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルのアパートメントはどのような感じですか？",
            "answer": "Gモーテルのアパートメントは少し古い感じがありますが、その他は良いです。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "Gモーテルでは1部屋あたり1台の車両のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "Gモーテルにはシネホテルが設置されていますか？",
            "answer": "はい、Gモーテルには全客室にシネホテルが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 706
    }
}